今日朝早打輿論戰完全失敗！

今日now同903881 都冇手足打上去，又畀啲廢中佔領咗啲line! 大家下午要努力！